未來熱個未來去左邊

之前班熱狗咪好搶口串車仔冇未來
呢家都唔知邊個冇

未來轟
過去熱

依家英超已經開始用未來打j....

咪未來囉

未來(到)

我叫你柒頭熱

我地上年歐聯亞軍

昏迷左幾多年？

未來=/=future
未來=not yet come

唔j未來j返過去？
Ok咁你愛隊幾多年未捧過盃
人地轟10年乜都攞晒
講未來果面又有一大班新星

22世紀

好多熱刺手足都係勇武黎, 請尊重

吊你老母，立左緊急法仲有心情抽水

岩啊

C馬超

喺流浮山

上年已經係 而家過咗

係話熱刺有個好閪既未來啊

一場誤會，無事啦